做proposal一谷人, 但其他人死都唔出聲, 又唔睇真係會令人把幾火

屌佢老母想點啊, 鐘意咪yes唔鐘意咪no lor, 唔睇又唔出聲,

跟住份proposal就只能因為依d人既自私行為而擱置係度, 毫無進展.

同女人做proposal真係好炆.